中國駐加使館批評加拿大領袖對公民被控案件說三道四

RTHK TG

加拿大對中國以涉嫌從事間諜活動罪，正式起訴前外交官康明凱及商人邁克爾表示失望，總理杜魯多質疑，中國將案件直接連繫到華為副董事長孟晚舟的司法程序，存有政治因素。中國駐加拿大使館發言人批評，加拿大領袖對案件說三道四，妄加評論，中方表示強烈不滿和堅決反對。發言人重申，中國外交部已經就案件最新進展闡明中方立場，兩人犯罪事實清楚，證據確實、充分，應當追究刑事責任，強調中國是法治國家，司法機關依法辦案，中方堅決反對任何國家和組織，以任何藉口干涉中國內政和中國的司法主權，又指加方所謂「任意」拘押的指責毫無根據，企圖拉幫結派向中方施壓，完全是徒勞，敦促加方立即停止發表不負責任的言論，切實尊重中國司法主權，不得以任何方式干預中方依法辦案。

2020-06-20 13:58:52

全世界既事都只有中共有資格評論

咁孟晚舟喺加拿大被捕你就收嗲啦

中國是法治國家真係唔知醜

你支雙標666

中國對晚晚舟案說九道十都有。。。